<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>メンバーの操作 on ArcGIS リソース集</title>
    <link>/online/get-started/setup/member/</link>
    <description>Recent content in メンバーの操作 on ArcGIS リソース集</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language><atom:link href="/online/get-started/setup/member/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>組織サイトへ加入</title>
      <link>/online/get-started/setup/member/join/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/online/get-started/setup/member/join/</guid>
      <description>この手順を完了したメンバーは、今後組織サイトを利用することができます。メンバーになると、組織で共有されているコンテンツおよびグループにアクセスしたりできるようになります。
 ArcGIS Online の組織サイトの管理者から、アカウントの「ユーザー名」と「初期パスワード」の情報を入手します。  管理者が「招待メールを送信せずにメンバーを自動的に追加」の方法でメンバーを追加した場合は、そのユーザーのアカウントはすぐに利用可能です。
 以下のページにアクセスし、ArcGIS Online にサイン インします。
https://www.arcgis.com/home/signin.html  パスワードの変更が求められます。任意のパスワードに変更します。これで、組織サイトのメンバーとして加入しました。  詳細については、ヘルプをご参照ください。
招待メールを受信した場合 組織サイトの管理者から、「ユーザー名」と「初期パスワード」ではなく、招待メールがメンバーへ送信される場合があります。招待メールを受信したメンバーは、以下の手順に従い、組織サイトへの加入を完了してください。
ここで設定する「ユーザー名」 と「パスワード」は、ArcGIS Pro や各種アプリで利用するために大切なアカウント情報です。忘れないようにして下さい。
   「ArcGIS Online 組織、○○に加入するための招待です。」という件名のメールを開きます。
  「「〇〇」組織に加入するには、このリンクをクリックしてアカウントの設定を終了し、パスワードを登録してください。」あるいは「「〇〇」組織に加入するには、このリンクをクリックしてください。」の URL リンクをクリックします。   下記のいずれかの画面がブラウザーで表示されます。
    「パスワードの設定」の画面
管理者があらかじめユーザー名を指定しています。画面に従い、パスワードの作成と、パスワードの復旧に必要なセキュリティの質問と答えを設定してください。 次回サイン インする際は、「プロフィールの設定」で表示されるユーザー名と、今回設定したパスワードを入力してください。
  「○○ (組織名) への加入」の画面
[新しいアカウントの作成] を選択して [次へ] をクリックし、招待を受けたメンバーご自身でユーザー名やパスワードを作成します。
  既に個人向けアカウントをお使いで、そのアカウントを組織向けアカウントとして利用する場合は、[ArcGIS 個人向けアカウントの変換] を選択し、お持ちのユーザー名とパスワードを入力します。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>プロフィールの設定</title>
      <link>/online/get-started/setup/member/set-profile/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/online/get-started/setup/member/set-profile/</guid>
      <description>ユーザーの表示名やプロフィールの公開範囲、表示言語や単位などをプロフィールの設定で変更できます。プロフィールの設定は、いつでも変更できます。
 初めて ArcGIS Online にサイン インすると、プロフィールの情報が表示されます。 各項目や、鉛筆のアイコンをクリックして編集します。   ❶ 画像を設定します。
❷ 氏名を変更できます。
❸ ユーザー名を確認できます。ユーザー名を変更することはできません。
❹ プロフィールに掲載する自己紹介文を入力します。
❺ 設定したプロフィールを [すべての人に公開] 、 [組織] 、 [非公開] から選択し、公開範囲を制限することができます。
❻ その他の設定画面を開きます。表示言語や計測単位などを設定できます。
サイン イン後、ページ右上の名前 → [マイ プロフィール] をクリックしても、同じページにアクセスできます。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
