<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>サブスクリプション on ArcGIS リソース集</title>
    <link>/online/get-started/administer/subscription/</link>
    <description>Recent content in サブスクリプション on ArcGIS リソース集</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language><atom:link href="/online/get-started/administer/subscription/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>クレジット</title>
      <link>/online/get-started/administer/subscription/credit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/online/get-started/administer/subscription/credit/</guid>
      <description>クレジットの概要 ArcGIS Online では、「クラウドへのデータ ストレージ」や「ジオコーディングの実行」、「各種解析機能の実行」といった GIS 処理に応じて、決められた数の「サービス クレジット」が消費されます。サービス クレジットとはサービス内の仮想通貨のことで、お持ちのライセンスによって一定の初期クレジットが付属しています。管理者は、組織サイトのクレジットの利用状況や残数をいつでも確認・管理できます。
詳細については、ArcGIS Online クレジットをご参照ください。
 組織サイトのクレジットがすべて消費された場合は、ArcGIS Online 上のすべての機能が使用不可となります。 クレジット消費量の上限設定などのツールを利用いただくことを推奨します。
なお、クレジットは ESRIジャパンショップ で追加購入が可能です (教育機関のユーザー様は、営業担当にお問い合わせください)。
 クレジットの管理と監視  [組織] をクリックします。[クレジット] パネルで、消費クレジットの概要を確認できます。
 [ステータス] タブ、または [クレジット] パネルの [ステータスの表示] をクリックすると、クレジット利用状況の詳細を確認できる、[ステータス] ページへ移動します。  [日付のクイック選択] で期間を指定すると、その期間のクレジットの消費量を表示できます。凡例の項目をクリックすると、その項目のクレジット消費の詳細を確認することができます。
ページ下の円グラフ チャートで、凡例の項目で [分析] をクリックすると、各分析のサービスで消費したクレジットの詳細が表示されます。 [メンバー] タブをクリックすると、各メンバーのクレジット消費量やアイテムの所有状況を確認できます。
  クレジット消費量の上限設定  個々のメンバーに使用できるクレジット量の上限値を設定   [組織] → [設定] タブ→ [クレジット] で、[クレジット使用制限ツールの有効化] チェックボックスをオンにします。 [メンバー] ページへ移動します。 クレジットを割り当てたいメンバー名の横のチェックボックスをオンにします。 [クレジットの管理] をクリックします。 [割り当て量の設定] をクリックし、割り当てるクレジット量を入力し、[保存] をクリックします。   新規メンバー招待時に使用クレジットの上限値を設定   [組織] → [設定] タブ→ [クレジット] で、[クレジット使用制限ツールの有効化] チェックボックスをオンにします。 [新しいメンバーのデフォルト設定] をクリックします。 [制限なし] をクリックし、[割り当て量の設定] に変更します。 [割り当て量の設定] の横のボックスに、クレジット数を入力して [保存] をクリックします。  割り当てられたクレジット量が 0 になると、メンバーはジオコーディング、ルート案内、解析ツール、プレミアム コンテンツの利用、タイル生成といった、ストレージ分以外でクレジットを消費する機能を使用できなくなります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>レポート</title>
      <link>/online/get-started/administer/subscription/report/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/online/get-started/administer/subscription/report/</guid>
      <description>レポートとは ArcGIS Online の操作ログやアイテムの一覧をレポートとして csv 形式でダウンロードでき、組織サイトの状態を確認できる機能です。ArcGIS Online 上のさまざまな情報を詳細なレポートとして出力することができます。
レポートの作成手順  [組織] → [ステータス] → [レポート] タブ → [レポートの作成] をクリックします。  [レポートの作成] をクリックし、出力したいレポートの種類を選択します。   アクティビティ：組織サイトで行われた操作に関する簡易なログを出力します。 クレジット：クレジットを消費する処理の詳細情報をユーザーごとに集計し出力します。 アイテム：その時点での組織サイト上のアイテム一覧を出力します。 メンバー：その時点での組織サイト上のメンバー一覧を出力します。
※ [アクティビティ] および [クレジット] は出力する期間を指定します。
レポートの各種類のフィールドの詳細はヘルプをご参照ください。  [レポートの作成] をクリックし、出力されたレポートをダウンロードします。   ダウンロードした CSV ファイルが文字化けする場合は、文字コードを「UTF-8」に指定したうえで Excel などで読み込んでください。
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
